錢家確係有路，個個公廁任你抬

全 家 有 路

埋嚟個個要聽

黃老虎搶親？

政府廣告=on9

有咩關係？

個政府本身都戇鳩

錢家！

持家確係有道呀

錢家有道好撚洗腦

姿色好緊要

agger

覺得政府廣告個質素永遠次人一等

唔知政府點搵廣告商

搞到我個腦不停loop

個因係政府D老友記覺得ON9 至有效

清楚分配好

政府啲老友記本身都係戇鳩

Let's talk about the money

埋黎個個要聽

埋嚟個個要聽 (Let's talk about money, Let's talk about money)
姿色好緊要 (Let's talk about pussy, Let's talk about pussy)
叫雞無問題 (Let's talk about money, Let's talk about money)
錢家幫到你手 (Let's talk about pussy, Let's talk about pussy)

埋黎個個瞓廳

塞錢入老母閪
乖仔性慾天才
錢家確係有路
個個公廁任你抬

全！家！有！路！